何文田警署有旅遊巴接左成班警察同裝備

無委任證嗰啲唔係警察

係黑社會

幾耐之前
依架落緊狗屎

20分鐘前

宜家黑警番工放工係咪有專車接送

你肯定佢地係香港人?